米奇老味同火炭麗琪

米奇老味
火炭麗琪

火炭麗琪得一首歌，米奇老味幾隻碟，顛得嚟又真係有形而上嘅思想，屌鳩呢個仆街社會，無得比。

呃正皮
小心米奇老味一刀將你劈死

點解要說穿我

米奇老味班人話自己係黑社會
真係唔驚俾黑警拉

屌 你個名

有劈友問題 有咩要驚呀
劈撚死你

the low may 冇得輸

係都youngqueenz 同米奇老味啦
點會係火炭麗琪

無得比喎

米奇老味是但一條友實力都屌打火炭麗琪喎

一睇live就知佢哋幾垃圾